唔好辣到屋企人就得 吳若希被叫「臭希」：冇所謂

【星島日報報道】吳若希出席記者會透露將在《星光熠熠耀保良》獻唱《再創世紀》插曲《為何都要背叛我》，對於有報道指拍攝《森美旅行團》時欺負主持麥美恩（Mayanne）？吳若希笑言是對方欺負她，因Mayanne轉數快，被揶揄的她要之後才意會到。至於指她周圍辣火頭故被冠以「臭希」之名，吳若希說：「寫我甚麼都冇所謂，不要辣到屋企人便可 。」

雞生蛋 蛋生雞

忍辱負重= =

臭閪

叫你班仆街唔好搞鳩肥herman呀

臭希即係粗口入面臭x嘅諧音
佢係咪唔知自己比人串緊所以無所謂

講中咗，事實嚟嘅，無得駁，所以一句無所謂作回應

咁都忍到 呢個人真係唔弱雞呀

全名咪吳_ _ _ _

屌你老母

套野4條主持，最撚憎就係佢
又唔好笑又無急才又樣衰

呢個post一定引到佢入黎睇
希望大家繼續
肯定有花生食

好撚醒

你唔講我真係唔知

臭希味嘅咖喱
咖喱味嘅臭希

太過份，娛樂圈d人咁純品應該唔知比人串

簡而精

臭

偽名係咖喱

唔通話我係呀，點丫？

可以有乜所謂？事實嚟嘛

所以佢隨時真係唔知自己比人串緊臭x
有幾多女比人串臭x可以無所謂

臭閪出臭希

一聽就知啦下嘛
#5 都一早講左出黎
自己慢過人又唔順氣

俾人鬧得多

自己知自己事
事實無謂反駁

聽錯啦，冇人叫你臭希呀，個個都叫你臭閪你一定聽錯

有話錯佢？ 臭閪curry

辣到佢d恩客會唔會嬲

臭希 臭希 臭閪
嘩係喎 咁都俾你諗到

Curry Chicken

樓上條友做乜撚野
真係以為自己好撚醒得佢諗到
驚死人同佢爭功勞咁款

內心轉變

兩公婆真係好襯

本身睇到廣告見到佢都唔想睇
睇左一集(睇mayanne)
見到佢係到扮哂野唱歌即刻不了
想睇mayanne 同森美搞笑都唔得

佢堅以為自己好醒

生出黎件野似老豆

個BB似親生老豆有咩問題

即係人地上咗岸喇,你地點叫都得,唔去令佢要重新下海就得.

你夠膽講喺我未解釋臭希點解之前你知道希係x嘅諧音咩
唔敢講得我諗到
但至少可以話好多人都唔知/諗唔到

臭閪阿臭閪，你老母比狗屌，你就自己擘開大脾等麻甩佬上，啪！啪！啪！

得啦
全港最撚醒係你
冇人諗到呀
得你一個知咋
好多謝你話哂比我地知

係有好多人諗到都唔講出黎
見到你咁好尷尬啊

冇人講唔表示冇人知

我咩都知
只係我諗到唔講出黎

諗到又唔講
唔好咁小學雞啦

無話最x醒嘅 (本人小講粗口，以x代替)
只係身邊嘅人多講粗話諧音
聽得多咪識

諗起上堂舉手爭住答啲傻鳩
答完重要周圍望睇下人地啲眼光跟住以為自己好撚型得自己一個識
其實所有人係心裡面笑鳩緊你你唔知

點解你咁都諗到嘅，好撚醒

夜場還是有星光

執好書包未

佢個朵幾臭 啲人點鬧
都可以keep住有曝光率

救命啊
唔好繼續啦好嘛
好辛苦啊睇佢講野

小同少都唔識分 肥絲過佢兩招問佢有冇大講粗口啦

記得有一集佢同Mayanne調嘢食，食咗Mayanne啲好嘢
我心諗，論資排輩排到沙頭角都未到你啦

俾條友騎劫左個 post

一睇就知大個似老豆

樓上咁多人鐘意睇tvb

你雞黎㗎咋
仲咁串

哇 好醒啊你 咁都俾你知道

好多謝你啊，我做咗廿幾年人都唔明臭希點解，
但俾你一講就明
係呢星期一開喇喎，暑假作業做成點？

做乜鳩 做功課啦仆街

進步左，比果隻萬世臭雞雞容得體得多

你小鳩氣就小鳩氣啦八婆
你自己臭串比人屌你老母就肯定架啦
唔好辣到你屋企人？你咪收下你把臭雞口囉

佢一定會離婚，再同個肥佬一齊

如果真係幫到你嘅話我好安慰
以後起碼唔駛好似吳若希咁比人串臭x都唔知比人串緊
但如果你想串我係小朋友就請你摺埋

快啲開學啦好無

的確，臭x係比臭希嚴重，真係應該要舉手話俾老師聽

真係好撚醒

dllm係屌你老母咁解呀 我唔講你係唔係唔知呢

你咪就係比人串緊都唔知嗰個囉 潛啦柒頭

屌佢老母，恰鳩我？

好醒呀你 發現新大陸